你地另一半發脾氣通常嬲幾耐？

有樣嘢好放唔低 明明係一條件小事
我每次都肯為我地既關係認錯先
點解你唔肯為咗我地既關係放低面子唔嬲
有時真係唔知你嬲乜
你又唔肯講清楚

知唔知你每次既冷暴力都會令到我好難受
你嬲人都辛苦啦 點解唔肯試吓用另一種方法解決 好想知你係唔夠愛我定係咩原因？

一個鐘
最多

小事即係咩先

好羨慕

會唔會係冇安全感

垃圾，
一段關係入面先認錯就注定成世被人食住
你幾時見過playboy會認錯？
想拍拖拍得長久先要學識引導條女去留住你，而唔撚係你留住佢，okay?

等睇d傻鳩話另一半嬲左廿幾年唔出現

換個方式就好易解決到既嘢

好快嬲完，我攬一攬就唔嬲

臨訓前一定好翻
因為唔想對方因爲咁失眠
搞到第二日冇精神冇心情

佢應該係

收到 感謝

死都唔肯講

頂多一兩個鐘
一年裡面唔會發到5次
大部分時間佢都好理性＋未開始嬲我已經氹咗佢

太多 例如明明唔係我遲到 佢問我fd借野 我fd遲咗
佢會嬲我 我要氹番佢

你試下嬲返轉頭 睇下會唔會哄你

試過唔work 但係唔攬就會話我

唔係為屌而屌，而係我曾經係過來人，唔想你行我條舊路。
同個ex 嘈交/佢突然發脾氣係完全無先兆，上一秒可以玩得好開心，下一秒可以嬲鳩你。明明自己無錯都要卑躬屈膝去氹佢，點知條女就short short地，愈氹愈擺高姿態，好似睇人出醜為樂咁。
一開始熱戀期，覺得無問咩問題，個個女仔都要氹架啦，點解開壞左個頭，成世都無運行。
後尾傾又傾過，喊又喊過，佢話會改咪又係無改。
好彩最尾都識得拎返樽鹽唔做狗做返人，大屌完佢一獲就分手。

最近一次我都嬲講埋分手 結果就試到
而加咪自己一個

辛苦曬

一齊左幾耐？

我好明 我有時真係覺得自己抵死
係我每次低姿態 寵壞曬

你有冇嬲過佢？好中意大家都可以理性行先

一世
(久唔久就會提翻

依家分左手咪好，congrats

三年Lu

即係你哋分咗手之後再復合番

你個時有冇大家4466講清楚所有野先分手？

係

都好少，嬲都係拎出嚟傾
發脾氣解決唔到問題

食回頭草死得仲慘

就係 明明發脾氣冇用 就係搞到咁

無，因為後尾我已經好憎佢，同佢繼續一齊只係為左報復佢。例如：事無大小都搵機會同佢嘈交，少少野就發佢脾氣，就係要佢感受返我當年既感受。
後尾佢都feel到無愛，就分手

三年就算啦忍咗佢
同埋唔好諗住佢會改
復合得都證明你哋唔捨得對方
以女仔角度同你講
太愛先會發咁大脾氣
唔愛一個人我係零脾氣

我自己倒曬樽鹽 咪就係咁
原來我一嬲 你就唔會搵番我
原來我可有可無

Sorry 絲打唔係針對你，但呢句「太愛先會發咁大脾氣」我諗唔係好多人頂得順。希望你搵到接受到既如意郎君

分左啦 接受唔到關係唔對等
我嬲 佢講左個sorry就算 完全唔打算氹我 仲自己嬲埋

真

分手啦

有諗過鬧佢 講好多好hurt既嘢 但諗諗吓唔忍心
又想佢試下我個感覺

我個陣細個幼稚姐，依家邊會咁得閒慢慢同佢嘈，拿拿臨分手算，收工都累到死

試過有晚傾電話 本來好地地 同埋知佢心情唔好
陪下佢 點知無啦啦發脾氣 好無奈
第二日佢主動同番我話sorry我冇講佢咩 廢時搞咁多
而家諗番起好唔開心 將心比心好冇 得你一個有壓力咩

讓比我，我無朋友唔會嬲我

唔得

唔會發脾氣
左右手唔會發脾氣

等咗呢個答案好耐

嬲一個鐘 然後講分手

嬲咗你幾耐？

我等緊佢搵我
只係想大家好好地傾但佢連咩機會都唔比我

睇下咩事啦 通常夜晚嬲都要過夜

另一半嬲咗甘幾年唔出現

未試過鬧隔夜交

我都係 傾既機會都冇俾 又唔講 最放唔低就係咁
寧願你話唔中意我 睇我唔順眼都好
我都知咩事啫

成日都唔想認輸
但轉個頭又會唔記得左嬲

咁on9，而家唔分遲早分

真係好係咪我先係少數
原本我以為好正常

我覺得好女仔先係小數
加油啦樓主 越著咁嘅女朋友 真係愛佢嘅話就要就哂㗎啦
最壞情況 如果拍到自己唔如意嘅話 真係分手好過

係味你講錯野
我成日講錯野激嬲女朋友
跟著女朋友會同返我講我講錯乜野

3秒

老實講 真係好難完全就曬
我都有感覺 氹人多都想人氹下
同埋成日忍好辛苦

反而係覺得真愛先無咁大脾氣

咁對你來講 分手可能係最好嘅選擇
有冇同佢攤過牌

唔知啊 不過佢應該係知衰主動同我講sorry 就係一句
知唔知我幾hurt

有 12月佢嬲我 我忍唔住講分手 佢冇講咩冇氹我冇挽留應該順水推舟 但係好唔開心 我expect佢會氹下我

on9 拍拖拍到機關算盡
都唔撚叫做「愛」啦

咁撚自私翻去打飛機算啦

我覺得鬧交唔緊要嘅 最緊要講出黎囉
收收埋埋鬼知佢嬲咩
不過如果乜都嬲一餐 冇道理既 都唔會哄
堅持返自己底線

得喇 分手 呢啲女仔唔要都罷 分分鐘出面有個佬 希望下個會更好

拍拖已經成日嘈交 第時結婚咪家嘈屋閉 最驚呢d
走得快好世界呀

Btw處女女來的

甘仆街 即刻分手乜都挑剔一餐 怕撚左

咩事都好，都係無從判斷

我都明
我都係過來人
但我唔覺得需要咁
因為其實佢地都係會因為咁而被分手
所以抵撚死
佢地先要食翻舊屎

只係人嘅問題 唔覺得要刻意玩攻心計

你明啊

緊係明啦 成日逼鳩你跟佢個套 痴撚線

佢永遠大條道理 話我自撚私 我錯曬

其實最撚自私係佢地永遠覺得屌柒你係岩
甘先叫為你好完全唔係人地角度諗人地感受

唔夠愛你 只愛自己
巴打我明 呢啲女無論你點去忍受同遷就
佢最後都係會唔愛甚至比帽

到半夜十二點
唔會隔夜

話自己冇嬲繼續鬧

坦白講 唔憎佢 但係真係好想佢學識將心比己
試吓幫人諗 自己嬲少啲都開心啲啦
好怕佢會俾人hurt
唔洗拍拖都知 邊有個個咁忍得
可能我諗太多 佢只係對我先係咁

男定女發脾氣？

我最長試過嬲三日
通常一嬲就會收埋自己
因為我諗嘢比較慢
有時唔明發生緊咩事自己嬲咩

利申絲

但係我好中意佢 曾經以為可以一生一世

的確，我啲脾氣已經冇晒
但我已經唔會再好似以前咁愛一個人咁深
即係我依家見到對方有咩事我會即刻走嗰啲

唔關事 處女女耐左就係甘我幾個ex都係甘
做朋友個時好開心 一齊左就日日發脾氣
連間屋亂左少少都比佢屌足一日

唔會好辛苦咩

2星期

通常喎 一年嬲幾次？

三日一小吵，五日一大吵

幾個ex....ching幾捱得

一齊左之後先知 原來又係同星座

仲keep到 你地好愛大家

十幾年初戀

初時真係咩都好

盡量唔留過夜
如果唔得，第二日一定要搵時間傾

感情真係好

我本身都唔撚信啲星座嘢
但我嗰件處女女同你嗰件一鳩樣
係一模一撚柒樣
點解會咁神奇
佢哋係完全唔識諗人感受
剩係諗住自己乜乜乜

有無諗過係我扮咗十幾年死狗

唔係囉 唔愛佢理鳩佢做乜咩

我有段時間成日都要好驚 唔想觸動到佢又嬲
做咩都好小心就係怕佢嬲

我同佢又係3年
不過就好似愈來愈難頂
本身EQ好好嘅我都畀佢搞到愈來愈燥
見到佢無理取鬧我都開始忍唔住我把火

證明你都好愛佢

哈哈 一樣

依家同雙魚女拍拖好撚幸福又溫柔又甜
真係講性格方面太撚準 好難唔信
自己做錯野就唔出聲 到人地做錯野講足你一日
永遠要人地就哂佢地

我係打算同佢長久落去
不過真心想佢成熟啲唔好剩係諗自己
如果唔係都好難同佢捱落去

過來人same
其實一段關係最重要係做自己
唔好因為條女變到冇曬樽鹽
冇曬自己

次次都係要我認錯，一嬲就1日至2星期
大錯要自己講返自己錯啲咩
利申個ac 兩份用
聽日可能又要跪玻璃
你忍下算啦，認完低威，你咪屌返佢囉
你企咁硬，最後閪都無得你屌

甘樣會好大壓力 我試過
分左手之後開心到不得了
日日唔開心又何必
你係人唔係動物 每個人都有自己優點
唔係佢話要你比手 你就要比手
既然佢唔會欣賞你又何必搞到甘卑微

上次約左女神出街，之後送左手機同名牌手袋。
之後諗住可以同佢拖手拍拖。點知一掂佢，就發脾氣走左。
嬲到而家
之後keep住每個月比幾千蚊佢，希望佢嬲完，但一直冇覆我。
已經幾年了，唔知嬲完未

加油 如果我嗰個肯行前一步我都願意再試吓
可惜

見大家經歷咁相似都唔屌你
師兄麻煩你打返好個「咁」字唔係「甘」

好慘 希望你係派膠

同女朋友熱戀期個陣 佢亂發脾氣我都會忍
但慢慢發覺自己愈黎愈頂唔順
近排開始自己嬲個陣就會向佢發返脾氣
等佢知我都有情緒 佢慢慢就知自己有錯就會改
所以開壞個頭真係之後好難搞
有咩唔開心唔可以收收埋埋 要同佢表達
佢先唔會慣左你去盲目遷就佢d脾氣
除非你自問有信心忍足一世
但好似樓主嘅女友咁就算有錯都唔肯去改仲發返你脾氣
一係就死要面同自我中心 一係就已經無左愛
分開其實都會係遲早嘅事
奉勸大家有情緒係要表達 但唔係亂發脾氣

我自己知自己事
我發脾氣成個怨婦咁
起碼要喊返10分鐘先開始諗發生咩事
諗唔通又再喊過，無限loop
我諗無男人想聽住電話條友喊住問

「點解你唔覆我機係咪唔愛我？
你以前都唔係咁嘅。
你出面係咪有第二個？
我平時對你咁好，點解要搵第二個？
我做錯咩嘢你話我知，我改
我哋仲有好多地方未去好多嘢未做」

咁樣喊住問10分鐘
（但其實可能只不過係男朋友想爆房
而唔想行街食飯）
喊夠之後先再開始諗點解自己嬲
其實對方諗緊咩喎

係 發覺自己好撚卑微既時候唯有放手

平時條女好唔好先？

唔該師兄

差d以為個po係我出
但我真係覺得我愛而佢唔夠愛 所以唔敢嬲/唔敢唔低姿態
(我知好垃圾但控制唔到)

Agger 順便提下大家 死狗唔可以一世的
留低擊傷你的石頭 從錯誤裡吸收

連仔毒撚不嬲係咁

好既時候係幾好 好可愛架

佢又真係過分咗
仲一齊緊嗎？

我一拎碌尻出嚟佢就乖乖投降

唔夠愛先會咁 想嬲幾耐就幾耐

我明啊 學上面講講吓比佢知你既感受 你都有脾氣嘅
去到你頂唔順就let go la

我反而覺得
一段感情
有衝突既時候
講緊既係想法唔同
如果企太硬，好易變大男人
你可以選擇唔跪
但唔可能迫人地屈服
對方個心會有條刺
最後段感情都係有問題

唉

再睇後d見到樓主個ex係處女座
我女朋友都係處女座
唔怪得情況咁似
但我女朋友係肯為我改
佢話佢自己好少會認錯 係因為我先會肯去認錯同改
以前我都唔信星座 但有時真係幾準
希望樓主可以早日搵到啱嘅另一半

我意思係平時對你好唔好

但雙魚女有個最唔好嘅缺點係 有咩都唔講 收收埋埋，儲埋一次過就爆獲勁嘅 同有咩都自己亂諗嘢 收埋自己 消失到自己諗通為止

我另一半比d錢佢就開心翻

睇吓個情況 如果雙方都好在意段感情
要解決問題或者適當讓步其實唔難

Thx ching我以前都唔信的
你女朋友一定好愛你 羨慕

有錢真好

起碼我哄到佢但係處女座唔係 佢地係控制你
又要問你食乜野 答完佢 又話呢樣唔好個樣唔好
煩撚到呢 雙魚女就乜都冇所謂我鐘意佢又鐘意甘就得

嬲左廿幾年 仲唔肯揾我

初時好好超級好

一陣間就好返
但一嗌交就會一次過攤番晒出嚟講
無限輪迴

我經驗係
拍得越耐，要面對既問題就越多
好多野唔係容易解決
例如
結婚要唔要大搞，如果睇法不一致，咁你縮就變左你讓佢?
生唔生仔，你又讓佢?
住埋一齊，住既問題，同屋企人既關係
俾家用既問題
好多野唔係話咁稱心如意，如你想既咁
去到最後，咪又係你要接受呢一切
講到尾，都係睇你肯唔肯為左呢條女/家，忍受幾多姐
唔信你睇返其他結左婚既男人，有幾多個唔係咁?
唔同條女千依百順，你講乜佢做乜咩
咁無想法既女，可能到時你又唔滿意架啦

我都係一開頭以為佢好可愛好溫柔
後尾先知奶撚哂野

一個禮拜俾大家冷靜下就無嘢啦

收到曬我本身份人唔大男人 但係衰有咩收收埋埋 唔敢講

算啦講到尾都係唔夠愛 起碼你而家搵到個好既

我覺得你要擺低你果份所謂既自尊心
你應該要諗下你想要既另一半係點
到底係以你為尊，當你係天
你想係咁既話，你要預左佢係一個無咩自己想法既人
同埋係極度依賴你
假如你地結婚之後，整單咁既肺炎既話
你就預左要靠你一個撐起成頭家
如果你係大男人既話

Iktf

如果經常性會過份地無理取鬧有機會因為情緒困擾，要及早醫治

一個月